是日午餐 餓撚請入。。。

今日終於夠飽

又頭香

吉吉夠唔夠飽㗎

菜啊

醉曖呀桐了

無人想知你食咩啊 收皮啦

今日夠飽呀，一拎上手就覺得重過尋日嗰盒

都有少少
仲有啲梅菜

特登入飲食台鬧人post食物，好嘢好嘢，有料有料

好似好少..

多多，今日呢盒啱啱好夠飽

好想食

番茄炒蛋梅菜扣肉?

我食應該五點就肚餓..

弘子鍾意食呢啲雙餸飯

梅菜豬腩肉

我兩點幾先食，應該無咁快餓

冇錯 我好鍾意 覺得好豐富樣樣都有
價格又商議

好平，35蚊咋，樣樣都想吃

椰菜、蕃茄

賣相唔合格

有益健康

普通料，又未至於唔合格呀

吉妹要上班嗎